（突發）今年鬼節唔洗驚鬼！！！

上去鬼門關要隔離14日
出鬼門關又要隔14日
前前後後搞你一個月 鬼節又過左了

今年冇鬼！！

海洋公園

吊你樓主高汁到

真

人仲恐怖過鬼

7月14有咩恐怖
721仲恐怖啦

今年請各位燒啲口罩
佢地黎到香港冇口罩是犯法的

記得用酒精消毒完先好接觸啊

-.- 9/10

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑

燒套核酸測試套裝先得喎
如果唔係喺關口閘住咗

：唔通我提早14日出發又同你講咩